# Chinese translations for commands_i package.
# Copyright (C) 2023 THE commands_i'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the commands_i package.
#  <1043931@qq.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: commands_i 18n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-07 16:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-07 16:46+0800\n"
"Last-Translator:  <1043931@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:164
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:223
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:405
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:475
msgid "Whether to execute the script"
msgstr "是否执行脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:519
msgid "Please select the script ID to be executed"
msgstr "请选择脚本序号ID执行"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:696
msgid "Welcome to ROS Commands Manager CLI"
msgstr "欢迎使用ROS命令管理器命令行版本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:699
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:700
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:701
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:702
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:703
msgid "QQ Qun B"
msgstr "创客智造QQ群B"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:704
msgid "QQ Qun C"
msgstr "创客智造QQ群C"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:705
msgid "QQ Qun D"
msgstr "创客智造QQ群D"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:728
msgid "The following script will be executed"
msgstr "如下脚本将会被执行"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:736
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:749
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:825
msgid "Alternative scripts"
msgstr "可选脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:755
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:761
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:767
#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:819
#: /home/ubuntu/commands/common/shell/upgrade_rcm.sh:17
msgid "Upgrade RCM"
msgstr "升级RCM"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:774
msgid "Current RCM Version"
msgstr "当前RCM版本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:779
msgid "Edit File"
msgstr "编辑脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:785
msgid "View File Content"
msgstr "浏览脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:791
msgid "Build install script"
msgstr "生成脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:797
msgid "select language"
msgstr "选择语言"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:803
msgid "commands help to the RCM tools"
msgstr "RCM工具命令行版帮助"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:805
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:807
msgid "List of available options"
msgstr "有效参数列表"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:809
msgid "Print this help text"
msgstr "打印帮助文本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:810
msgid "Search the script file by keyword"
msgstr "通过关键词搜索脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:811
msgid "Search the script file and install rightnow"
msgstr "通过脚本名搜索并执行脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:812
msgid "List all script files and serial numbers"
msgstr "列出所有的脚本及序号"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:813
msgid "Select language with zh_CN, en"
msgstr "选择语言，可选中文zh_CN,繁体zh_TW,英文en"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:814
msgid "Install apt packages"
msgstr "安装APT软件包"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:815
msgid "Remove apt packages"
msgstr "删除APT软件包"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:816
msgid "Edit script through vim"
msgstr "编辑脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:817
msgid "Check script through cat"
msgstr "查看脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:818
msgid "Build install script through template"
msgstr "通过模板生成脚本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:820
msgid "Show RCM version"
msgstr "显示RCM版本"

#: /home/ubuntu/tools/commands/commands_extra/cs.sh:821
msgid "Provide the serial number to install"
msgstr "通过序号执行脚本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:18
msgid "Check echo shell"
msgstr "测试脚本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:22
msgid "Test First"
msgstr "测试1"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:28
msgid "Test Second"
msgstr "测试2"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:34
msgid "Test Three"
msgstr "测试3"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:40
msgid "Test Four"
msgstr "测试4"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:46
msgid "Test Five"
msgstr "测试5"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:52
msgid "Test Six"
msgstr "测试6"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_echo_shell.sh:56
msgid "Test Seven"
msgstr "测试7"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_linux_version.sh:17
msgid "Check linux Version"
msgstr "检测Linux版本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/check_python_version.sh:17
msgid "Check Python Version"
msgstr "检测Python版本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/close_commands.sh:17
#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/close_template.sh:17
msgid "Close Commands"
msgstr "关闭RCM"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/close_template.sh:17
msgid "Close Commands tempalte"
msgstr "关闭RCM模板"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_anaconda3.sh:19
msgid "Install Anaconda3-2022.10-Linux-x86_64"
msgstr "安装Anaconda3-2022.10-Linux-x86_64"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_arduino.sh:17
msgid "Install arduino"
msgstr "安装Arduino"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_balenaEtcher.sh:18
msgid "Install balenaEtcher"
msgstr "安装balenaEtcher"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_base_tools.sh:17
msgid "Install base tools"
msgstr "安装必要工具"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_boot_repair.sh:17
msgid "Install boot repair"
msgstr "安装boot repair"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_chrome.sh:18
msgid "Install chrome linux version"
msgstr "安装chrome"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_cubic.sh:18
msgid "Install cubic"
msgstr "安装cubic"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_docker_compose.sh:18
msgid "Install docker compose"
msgstr "安装docker compose"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_docker.sh:18
msgid "Install docker"
msgstr "安装docker"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_electron.sh:17
msgid "Install electron"
msgstr "安装electron"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_example_shell.sh:18
msgid "Install example shell template"
msgstr "安装样例脚本模板"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_flutter_snap.sh:18
msgid "Install flutter snap version"
msgstr "安装flutter snap版"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_flutter_source.sh:20
msgid "Install flutter linux source version"
msgstr "安装flutter源码版"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_foxglove.sh:17
msgid "Install foxglove"
msgstr "安装foxglove"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_GitHubDesktop_shell.sh:17
msgid "Install GitHubDesktop shell"
msgstr "安装GitHubDesktop"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_gitlfs.sh:17
msgid "Install gitlfs"
msgstr "安装gitlfs"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_googlepinyin_shell.sh:18
msgid "Install googlepinyin shell"
msgstr "安装googlepinyin"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_mosquitto.sh:18
msgid "Install mosquitto"
msgstr "安装mosquitto"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_n2n.sh:20
msgid "Install n2n"
msgstr "安装n2n"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nodejs_16.sh:17
msgid "Install nodejs 16 version"
msgstr "安装nodejs 16版本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nodejs_18.12.1.sh:17
msgid "Install nodejs 18.12.1 version"
msgstr "安装nodejs 18.12.1版本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nodejs_18.2.1.sh:17
msgid "Install nodejs 18.2.1 version"
msgstr "安装nodejs 18.2.1版本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nodejs.sh:17
msgid "Install nodejs newest version"
msgstr "安装nodejs最新版"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nomachine.sh:17
msgid "Install nomachine"
msgstr "安装nomachine"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_nvm.sh:17
msgid "Install nvm"
msgstr "安装nvm"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_pnpm.sh:17
msgid "Install pnpm"
msgstr "安装pnpm"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_pyinstaller_shell.sh:17
msgid "Install pyinstaller shell"
msgstr "安装pyinstaller"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_robots_ros_org.sh:18
msgid "Install robots ros org"
msgstr "安装robots ros org"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_ros2_documentation.sh:18
msgid "Install ros2 documentation"
msgstr "安装ros2 documentation"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_systemback_shell.sh:18
msgid "Install systemback shell"
msgstr "安装systemback"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_test_shell.sh:18
msgid "Install test shell"
msgstr "安装测试脚本"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_vpn_clash.sh:18
msgid "Install vpn clash"
msgstr "安装vpn clash"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_vscode.sh:18
msgid "Install vscode"
msgstr "安装vscode"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_wireguard_client.sh:19
msgid "Install wireguard client"
msgstr "安装wireguard客户端"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_wireguard_server_firewall.sh:19
msgid "Install wireguard server firewall"
msgstr "安装wireguard服务端防火墙"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/install_wireguard_server.sh:19
msgid "Install wireguard server"
msgstr "安装wireguard服务端"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/remove_unuse_tools.sh:17
msgid "Remove unuse tools"
msgstr "删除无用软件"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/remove_zsys.sh:17
msgid "Remove zsys"
msgstr "删除zsys"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/sd_system_backup.sh:18
msgid "SD system backup"
msgstr "SD系统卡备份"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/sd_system_recover.sh:18
msgid "SD system recover"
msgstr "SD系统卡恢复"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/update_docker_source.sh:17
msgid "Update docker source"
msgstr "更新docker源"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/update_python_source_shell.sh:17
msgid "Update python source shell"
msgstr "更新python源"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/update_rosdep_tsinghua.sh:17
msgid "Update rosdep tsinghua"
msgstr "更新rosdep源为清华源"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/update_system_mirrors2.sh:17
msgid "Update system mirrors shell 2"
msgstr "更新系统镜像源脚本2"

#: /home/ubuntu/commands/common/shell/update_system_mirrors.sh:17
msgid "Update system mirrors"
msgstr "更新系统镜像源脚本1"

#: /home/ubuntu/commands/common_nvidia/shell/install_nvidia_docker_20.04.sh:18
msgid "Install nvidia docker 20.04"
msgstr "安装Navidia Docker 20.04版本"

#: /home/ubuntu/commands/common_wsl2/shell/check_wsl2.sh:18
msgid "Check wsl2 system"
msgstr "检测是否wsl2系统"

#: /home/ubuntu/commands/common_wsl2/shell/config_snap_wsl2.sh:19
msgid "Config snap for wsl2"
msgstr "配置wsl2的snap"

#: /home/ubuntu/commands/common_wsl2/shell/install_cuda_12_wsl_ubuntu.sh:19
msgid "Install cuda 12.0 wsl2 ubuntu"
msgstr "安装wsl2版cuda 12.0版本"

#: /home/ubuntu/commands/common_wsl2/shell/install_wsl2_bridge.sh:19
msgid "Install wsl2 bridge"
msgstr "安装wsl2版网卡桥接"

#: /home/ubuntu/commands/common_wsl2/shell/install_wsl2_xfce4.sh:19
msgid "Install wsl2 xface4"
msgstr "安装wsl2下桌面程序xface4"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/config_date_shell.sh:18
msgid "Config date shell"
msgstr "配置日期同步"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/config_ros1_network_shell.sh:18
msgid "Config ros1 network shell"
msgstr "配置ROS1主从网络"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_flutter_keyboard.sh:18
msgid "Install flutter keyboard"
msgstr "安装flutter键盘控制APP"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_ros1_noetic_arm.sh:15
#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_ros1_noetic.sh:16
msgid "Install ROS1 Noetic"
msgstr "安装ROS1 Noetic"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_ros1_noetic_cartographer.sh:15
msgid "Install ROS1 Noetic Cartographer"
msgstr "安装ROS1 Noetic Cartographer"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_ros1_noetic_rosbridge.sh:15
msgid "Install ros-noetic-rosbridge-suite"
msgstr "安装ros-noetic-rosbridge-suite软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/install_ros1_tutorials_source.sh:19
msgid "Install ros tutorials source"
msgstr "源码安装ros教程"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/launch_turtlesim_node.sh:15
msgid "Launch turtlesim"
msgstr "启动turtlesim小乌龟程序"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/launch_turtlesim_teleop_key.sh:15
msgid "Launch turtlesim teleop key"
msgstr "启动turtlesim小乌龟程键盘控制"

#: /home/ubuntu/commands/ros1/shell/update_ros1_source.sh:15
msgid "Update ROS1 Source"
msgstr "更新ROS1源"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_cartographer_apt.sh:18
#: /home/ubuntu/commands/ros2_algorithm/shell/install_cartographer_apt.sh:18
msgid "Install cartographer apt version"
msgstr "安装cartographer的APT版本"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_cartographer_source.sh:15
msgid "Install ROS1 Noetic Cartographer source version"
msgstr "安装ROS1 Noetic Cartographer源码版本"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_cv_camera.sh:18
msgid "Install cv camera"
msgstr "安装OPENCV相机驱动"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_dso_noetic_source.sh:15
#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_orbslam2_noetic_source.sh:15
#: /home/ubuntu/commands/ros1_algorithm/shell/install_orbslam2_ros1_source.sh:15
msgid "Install ROS1 Noetic ORB_SLAM2"
msgstr "安装ROS1 Noetic版ORB_SLAM2"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_sensor/shell/install_imu_m0_shell.sh:18
msgid "Install imu m0 shell"
msgstr "安装ROS1版razor IMU M0驱动"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_sensor/shell/install_ublox_gps.sh:18
msgid "Install ublox GPS"
msgstr "安装ROS1版ublox GPS驱动"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_tb3/shell/install_tb3_noetic_apt.sh:18
msgid "Install turtlebot3 ROS1 noetic apt"
msgstr "APT安装ROS1 noetic turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_tb3/shell/install_tb3_noetic_source.sh:18
msgid "Install turtlebot3 ROS1 noetic source"
msgstr "源码安装ROS1 noetic turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros1_tb3_gazebo/shell/download_gazebo_model_shell.sh:18
msgid "Download gazebo model shell"
msgstr "下载gazebo模型"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_foxy_arm.sh:15
#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_galactic_arm.sh:15
msgid "Install ROS2 Foxy ARM version"
msgstr "安装ARM版本的ROS2 Foxy"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_foxy.sh:15
#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_galactic.sh:15
msgid "Install ROS2 Foxy AMD version"
msgstr "安装ADM版本ROS2 Foxy"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_humble_arm.sh:15
msgid "Install ROS2 Humble ARM version"
msgstr "安装ARM版的ROS2 humble"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_humble.sh:15
msgid "Install ROS2 Humble AMD version"
msgstr "安装AMD版的ROS2 Humble"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/install_ros2_turtorials_source.sh:19
msgid "Install ROS2 turtorials source"
msgstr "安装ROS2官方教程源码"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/launch_turtlesim_node.sh:15
msgid "Launch ROS2 turtlesim"
msgstr "启动ROS2版小乌龟"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/launch_turtlesim_teleop_key.sh:15
msgid "Launch ROS2 turtlesim teleop key"
msgstr "启动ROS2版小乌龟键盘控制"

#: /home/ubuntu/commands/ros2/shell/update_ros2_source.sh:15
msgid "Update ROS2 Source"
msgstr "更新ROS2源"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_algorithm/shell/install_cartographer_source.sh:15
msgid "Install ROS2 cartographer source version"
msgstr "源码安装ROS2版cartographer"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_algorithm/shell/install_multirobot_map_merge.sh:19
msgid "Install ROS2 multirobot map merge"
msgstr "安装ROS2版multirobot map merge包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_algorithm/shell/install_navigation2_source.sh:18
msgid "Install ROS2 navigation2 source version"
msgstr "源码安装ROS2版navigation2软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_ade.sh:18
msgid "Install ade"
msgstr "安装ade"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_autoware_ade.sh:18
msgid "Install autoware ade version"
msgstr "安装ROS2版autoware的ade版"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_autoware_source_ade.sh:18
msgid "Install autoware source version"
msgstr "安装ROS2版autoware源码版"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_autoware_source_foxy.sh:18
msgid "Install autoware source foxy version"
msgstr "安装ROS2 Foxy版autoware"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_google_benchmark.sh:18
msgid "Install google benchmark"
msgstr "安装google benchmark"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_autoware/shell/install_osqp.sh:18
msgid "Install osqp"
msgstr "安装osqp"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_gazebo/shell/install_barista_ros2_navigation.sh:18
msgid "Install barista_ros2 navigation branch"
msgstr "安装多机仿真barista_ros2的navigation分支"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_gazebo/shell/install_barista_ros2_startbots.sh:18
msgid "Install barista_ros2 startbots branch"
msgstr "安装多机仿真barista_ros2的startbots分支"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_gazebo/shell/install_box_bot.sh:19
msgid "Install box_bot"
msgstr "安装多机仿真box_bot"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_gazebo/shell/install_dolly.sh:18
msgid "Install dolly simulator"
msgstr "安装仿真dolly"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_ignition/shell/install_ignition_galactic.sh:18
msgid "Install ROS2 ignition shell"
msgstr "安装ROS2 ignition"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_ignition/shell/install_ignition_humble_apt.sh:18
msgid "Install ignition humble apt version"
msgstr "apt安装ROS2 ignition humble"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_ignition/shell/install_ignition_humble_source.sh:18
msgid "Install ignition humble source version"
msgstr "源码安装ROS2 ignition humble"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_free_fleet_barista.sh:18
msgid "Install barista ros2 source version"
msgstr "源码安装barista ros2"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_burger_maps.sh:19
msgid "Install rmf burger maps"
msgstr "安装rmf burger maps包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_foxy_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 rmf source shell"
msgstr "源码安装ROS2 rmf"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_free_fleet.sh:19
msgid "Install ROS2 rmf web 22.04"
msgstr "安装ROS2 rmf web 22.04 "

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_galactic_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic rmf apt version"
msgstr "apt安装ROS2 galactic版rmf"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_galactic_devel.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic rmf source version"
msgstr "源码安装ROS2 galactic版rmf"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_galactic_source.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic rmf source version 21.09 branch"
msgstr "源码安装ROS2 galactic版rmf 21.09"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_humble_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 humble rmf apt version"
msgstr "apt安装ROS2 humble版rmf"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_humble_main.sh:18
msgid "Install ROS2 humble rmf apt version humble-main branch"
msgstr "apt安装ROS2 humble版rmf的main分支"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_humble_source.sh:19
msgid "Install ROS2 humble rmf apt version humble branch"
msgstr "apt安装ROS2 humble版rmf的humble分支"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_model.sh:18
msgid "Install ros2 rmf model shell"
msgstr "安装ROS2 rmf模型"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_panel.sh:19
msgid "Install rmf web panel"
msgstr "安装RMF-WEB Panel"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_traffic_editor_apt.sh:18
msgid "Install rmf traffic editor apt version"
msgstr "apt安装RMF traffic editor "

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_traffic_editor_source.sh:18
msgid "Install rmf traffic editor source version"
msgstr "源码安装rmf traffic editor"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_web_galactic.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic RMF-web 20.04 source version"
msgstr "源码安装ROS2 galactic版RMF-web 20.04"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_rmf/shell/install_rmf_web_humble.sh:19
msgid "Install ROS2 humble RMF-web 22.04 source version"
msgstr "源码安装ROS2 galactic版RMF-web 22.04"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_sensor/shell/install_pointcloud_to_laserscan.sh:18
msgid "Install ROS2 pointcloud_to_laserscan"
msgstr "安装ROS2版pointcloud_to_laserscan软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_sensor/shell/install_rpicamera_ros2.sh:18
msgid "Install ROS2 rpicamera_ros2"
msgstr "安装ROS2版rpicamera_ros2软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_sensor/shell/install_rplidar_ros.sh:18
msgid "Install ROS2 rplidar_ros2"
msgstr "安装ROS2版rplidar_ros2软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_sensor/shell/install_sllidar_ros2.sh:18
msgid "Install ROS2 sllidar_ros2"
msgstr "安装ROS2版sllidar_ros2软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_sensor/shell/install_velodyne.sh:18
msgid "Install ROS2 velodyne"
msgstr "安装ROS2版velodyne软件包"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_foxy_apt.sh:16
msgid "Install ROS2 Foxy Turtlebot3 apt version"
msgstr "apt安装ROS2 Foxy版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_foxy_source.sh:19
msgid "Install ROS2 Foxy turtlebot3 source version"
msgstr "源码安装ROS2 Foxy版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_galactic_apt.sh:16
msgid "Install ROS2 Galactic turtlebot3 apt version"
msgstr "apt安装ROS2 Galactic版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_galactic_source.sh:19
msgid "Install ROS2 Galactic turtlebot3 source version"
msgstr "源码安装ROS2 Galactic版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_humble_apt.sh:16
msgid "Install ROS2 humble turtlebot3 apt version"
msgstr "apt安装ROS2 humble版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3/shell/install_tb3_humble_source.sh:19
msgid "Install ROS2 humble turtlebot3 source version"
msgstr "源码安装ROS2 humble版turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb3_gazebo/shell/download_gazebo_model_shell.sh:18
msgid "Download ROS2 gazebo model shell"
msgstr "下载ROS2版gazebo模型"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb4/shell/install_tb4_galactic_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic turtlebot4 ignition apt version"
msgstr "apt安装ROS2 galactic版turtlebot4和ignition"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb4/shell/install_tb4_galactic_source.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic turtlebot4 and ignition source version"
msgstr "源码安装ROS2 galactic版turtlebot4和ignition"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb4/shell/install_tb4_humble_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 humble turtlebot4 and ignition apt version"
msgstr "apt安装ROS2 humble版turtlebot4和ignition"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb4/shell/install_tb4_humble_source.sh:18
msgid "Install ROS2 humble turtlebot4 and ignition source version"
msgstr "源码安装ROS2 humble版turtlebot4和ignition"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_tb4_ignition/shell/download_ignition_model_SubT.sh:18
msgid "Download ROS2 ignition model shell "
msgstr "下载ROS2版ignition模型"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_webots/shell/install_webots_galactic_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 galactic webots apt version"
msgstr "apt安装ROS2 galactic版webots"

#: /home/ubuntu/commands/ros2_webots/shell/install_webots_humble_apt.sh:18
msgid "Install ROS2 humble webots  apt version"
msgstr "apt安装ROS2 humble版webots"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_free_fleet.sh:18
msgid "Init free fleet"
msgstr "初始化free fleet"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_rmf.sh:18
msgid "Init rmf"
msgstr "初始化RMF"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_ros1.sh:18
msgid "Init ROS1"
msgstr "初始化ROS1"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_ros2.sh:19
msgid "Init ROS2"
msgstr "初始化ROS2"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_tb3.sh:18
msgid "Init turtlebot3"
msgstr "初始化turtlebot3"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/init_tb4.sh:18
msgid "Init turtlebot4"
msgstr "初始化turtlebot4"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_ros2_easy_os_20.04.sh:18
msgid "Install ros2 easy 20.04"
msgstr "安装ROS2-EASY 20.04脚本"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_ros2_easy_os_22.04.sh:18
msgid "Install ros2 easy 22.04"
msgstr "安装ROS2-EASY 22.04脚本"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_ros2_easy_os_arm_20.04.sh:18
msgid "Install ros2 easy arm 20.04"
msgstr "安装ROS2-EASY arm版20.04脚本"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_ros2_easy_os_arm_22.04.sh:18
msgid "Install ros2 easy arm 22.04"
msgstr "安装ROS2-EASY arm版22.04脚本"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_turtorial_ros2_code_ws.sh:18
msgid "Install tutorial ros2 code ws"
msgstr "安装ROS2版编程教程工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_turtorial_ros2_launch_ws.sh:18
msgid "Install tutorial ros2 launch ws"
msgstr "安装ROS2版luanch教程工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/install_turtorial_ros2_tf2_ws.sh:18
msgid "Install turtorial ros2 tf2 ws"
msgstr "安装ROS2版TF教程工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_free_fleet.sh:18
msgid "Load free fleet"
msgstr "加载free fleet工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_rmf.sh:18
msgid "Load RMF"
msgstr "加载RMF工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_ros1.sh:18
msgid "Load ROS1"
msgstr "加载ROS1环境"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_ros2.sh:18
msgid "Load ROS2"
msgstr "加载ROS2环境"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_tb3.sh:18
msgid "Load turtlebot3"
msgstr "加载turtlebot3工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/ros_easy/shell/load_tb4.sh:18
msgid "Load turtlebot4"
msgstr "加载turtlebot4工作空间"

#: /home/ubuntu/commands/walking_application/shell/install_walking_application.sh:19
msgid "Install ROS2 walking_application"
msgstr "安装ROS2 galactic版walking_application"
